[NBA]香港四大女神: Charlie 朱茵 黎姿 江若琳☺

不服來便

😃

charlie邊位牙？

查理阿當

屌你老母咁都唔識
楊采妮呀！！

黎姿>>>>>>>>>>>>>朱茵>江若林=Charlie

我00後吾識老女人牙=.=

我屌你老母臭西個西反轉黎屌你老母臭西個西反轉黎屌你老母臭西個西反轉黎屌你老母臭西個西

一定係Charlie 第一
希望你早日回頭

排名已分先後

義和b 反左面了

朱菌屌打all

==

呢句真，黎姿40歲都咁正

肛弱智都上到榜 你唔好擺埋若雞上去

江若林整到咁

化妝炸

🐕

邊撚個系Charlie

咁撚豬=.=

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

佢根本就愈黎愈正

而家啲毒撚真係恐怖

當年我未落黎叫廣東吳奇隆
你就毒撚😑

我同義和B agger路三兄弟
分別有個外號
廣東吳奇隆 樟木頭鄭伊健 寶安曾志偉
你諗下我地咩料先😃

你就豬喇
文又走數
又病幾個月唔死
仲用屎眼睇野
廢鋒就話神鋒
靚女就話豬
欣宜最岩你啦 屌你老母

咁撚豬=.=
你就豬喇
文又走數
又病幾個月唔死
仲用屎眼睇野
廢鋒就話神鋒
靚女就話豬
欣宜最岩你啦 屌你老母🔧

江弱能不了, 個樣太似整容

大佬

紫霞

我估中左個開頭
但我估唔到個結局

呀！！！！

排第四就唔好咁高要求啦
通常都係弱d
你睇當年牙王同其他三天王😏
你又睇下當年前四既牙狗😏
同今年第四既利😏

紫霞呀！紫霞呀！紫霞！！！

點解要咁樣玩至尊寶
點解要紫霞死
點解呀！！！點解呀！！！！

想喊..=.=

我真係恭喜你阿呢?

用下你個死人腦啦
會唔會係呢d Charlie呀！
你Google 你個死人名呀！
見到d 死屍圖呀黑鬼圖呀咁
咁你係咪就係死屍係咪黑鬼呀！
你唔係呀嘛 同名咋嘛！
你係一個性無能青頭鳩毛脱落失業樣衰窮臭柒毒既甩頭髮香港男人姐
你唔係佢地黎吖嘛 係咪呀世侄😄

不入流
佢果種靚好霸氣好攝人
唔係女性既柔情美
而且老左走晒樣

或我應該想信是緣分😃

苦海~~~~~

翻起愛恨

曾經有一份真摯既愛情

收皮啦無黃凱芹

但系我無珍惜..阿珍

點撚樣呀！ 你想點撚樣先！
你講丫！講啦嘛！想點撚樣！

其實田雞就係至尊寶
阿珍就係紫霞

邱淑貞

佢係索界既女神
唔係美麗界既女神

黎姿第一
江若琳就收皮啦

江若能 狗也不屌

黎姿一個已經屌打全港女明星啦
四咩大女神

🤣

朱茵

黎之唔叫貪錢啦
有個人肯照顧埋你細佬, 你點會唔死心愛佢

做咩姐

有個男人話照顧埋agger 路
我都會嫁he😣
真心

但佢生左喎

江若琳以前比人屌到反皮
隔左幾年 而家又上神枱

林嘉欣>朱茵=黎姿>charlie>>>>>>弱能

上左熱門
連仔係我地既紅太陽

Charlie唔係第一！？
你自己檢討下

竟然無周慧敏

又真係搵到自己

我寶安曾志偉 150溝死女

nice